[入黎學野]國家主席習近平親自示威10月1示威衣著

笑撚死

TOPIC打錯字 係示範

個標題
親自示威

喱個係習近平黎支持雨革既示威衣著黎

又嚟
五年過去，不了

咪玩啦，我地要全黑色喎

仲要成身黑白色好似送喪咁

推